輸今日好啦 唔好輸埋以後

今日係輸咗 輸得好勁 但係 我地係唔係要輸埋以後阿！

屌啲藍絲係克警打爆人隻眼都要繼續撐警阿！！！

我地完咗今日就繼續好唔好！

咁都叫輸？大家都只係做緊正確既事

我都係回應個啲輸哂啦既post 姐